# Đa polyp túi mật có nguy hiểm không

Phần lớn polyp túi mật là lành tính nhưng cũng có thể là những khối u nhỏ, có khả năng tiến triển thành ung thư. Polyp túi mật có thể là những polyp đơn độc nhưng cũng có thể nhiều polyp (đa polyp túi mật)
https://kimdomkhang.online/bai-viet/benh-soi